印度新德里抵港航班 47名乘客集體確診

唔封關

咁堅? 即係全機都GG

我嘅IU啊

row15 B同F 一個位坐3個人係點坐
印度人坐飛機係咪可以好似坐火車咁迫埋出機外

單日22宗印度輸入個案均乘UK6395航班 播疫航班累計48宗

唔使嘈，再加多一個人

其實飛機理論上係咪好難中
Keep住換氣
只要你乖乖地戴曬口罩唔會亂咁同人講野同周圍摸

係好易中

原理同辦公室冷氣一樣

病原體可以周圍飛

有樣嘢叫BB

毒機

一個位坐一個大人加2個bb?

咁點解唔好似15B咁mark

多位咪痴出d囉

頭等個兩件有事
商務倉一定有人中啦
成架機gg

拎哂班UST親戚去打靶啦

唔封咪咁囉, expected result

然後繼續封英國關

袁教授上唔上到架飛機調查

唔係得香港人/有working visa既人先可以飛到香港架咩？

唔係，只係封五眼國國家+日本

great news

唉屌

登機72小時test

坐埋廁所

上次飛睇住D印度人咳同打乞嗤都唔戴口罩架

屌你老母印狗

而家大部份飛機都有HEPA filter
肯定乾淨過office好多
就算衛生署定義密切接觸者都係前後幾行架咋
一定唔洗成架飛機
佢哋十成十都係中咗先上機啦
信唔過印度啲lab results

印度仲衰撚過支那
基本上唔會檢測
大部分人當係感冒唔死得就冇事
封英國唔封印度絕對on9

牛B

政府封關唔使你教

一日26萬單
仲要日日破新紀錄
出埋印度雙重變異種
咁都唔封關繼續俾人入
嗰陣封英國關就咁快手
政府jm9

逼到咁都係得一個人戴口罩
點會唔大爆發

姐係話比全世界聽 而家香港係政治先行
仲嚟做生意啲傻鳩隨時一聲令下就要幫柒婆奶閪

慘過印度返

印度e + 攪緊大壺節, 好多人聚集

隨時係機場候機室或者香港機場排隊入境嗰陣惹開晒

慘過番印度

可能係廁所傳播
坐得遠果啲都中招

印度人

HEPA filter咩級數先？仲有啲病毒未到個 filter前起碼已全機循環左一次先啦

即管睇下呢４８人有幾多人康復跳唔過１CM

777都唔知幾開心，仲唔趁呢個機會迫你地打科興。

HEPA 已經解99.95-99.97% up架喇
根本上飛機啲空氣就唔係全機循環
係由上而下移動 你有冇見閱讀燈隔離有個風口
仲有個fuselage 同位置中間都好多出氣口
啲空氣係經引擎入嚟 唔通你坐十9幾個鐘都同一份空氣咩
你晨早二氧化碳中毒啦

d咖喱佬好撚嘔心屌
點解港共可以唔封印度

d咖喱佬好嘔心冇病毒都唔想同佢地接觸
仲要留香港醫,醫完康復又比佢四圍行
萬一中撚左要同佢地住埋一齊等康復
痴撚線

大把南亞裔有香港身分證啦

口罩唔係100%防到

港共冇一樣政策係為香港人做

India
個案總數 2,302,494
(4月4日至17日)

我就係想問以樣

柒婆幾歡迎病毒入黎

垃圾印狗仲過黎

尼排外面疫情防彈當香港係避難所

我地係唔會封一帶一路關㗎

同埋宜家飛機大約三分鐘已經換曬入面d空氣. 機倉感染只會出現係食嘢飲水個時. 另外長時間隔離酒店都增加係酒店中招機會

果D人D陰性檢測證明完全廢既,都唔知係咪俾錢買返黎

人地港共純科學角度，冇政治考慮架
你識咩丫

確診身體帶毒姐 又唔係集體死亡

死人印度佬除咗強奸
仲識播毒

黎香港做乜9

可能上機前買d假測試証書

人地港共純政治[s]科學[/s]角度，冇政治科學考慮架

印度自家製疫苗係恆河水？

47個？溶斷左唔可以land架喎

啲咖哩味傳播病毒

Just a flu

政府帶頭攬抄！

仲呼吸緊機上空氣就有機會中

佢中咗肺炎 又想走
我係印度政府嘅話一定支持

送瘟神 又可以減少本地個案 又唔洗洗錢醫
陽性都扮睇唔到 照比佢走

又利用政府話事既檢測結果測到確疹

借頭借路吹奏vaccine passport

焗住咁耐
仲有唔係得口可以入
眼呢

好出奇？咪搭過飛機？

無事嘅，信政府，滴水不漏

印仔邊會咁乖呀 實除哂罩傾計啦

印度呢啲垃圾國家快啲同支那打啦

印度就全部禁啦，而家唔禁，等陣又有1個走甩，又野幾千人

HEPA 只可以阻隔up to 0.3μm
冠狀病毒細成千倍

死都唔封關，出事就萊市民

林鄭表示：又可以繼續限聚令實在太好，唔駛自己搵地方爆疫情

笑死咩 英國前排禁得咁快
印度都仲未禁

屌你老母西

1拖2真係唔知
第一個b 已經要多個圈seatbelt，第二個呢咁

不過可能香港同印度唔同例

本地已經無乜確診，在唔引入外來case推返高個確診數就無人會打針

空姐櫈

印度唔禁咩玩法

不了，咁險

陳笑恥：市民復活節放鬆防疫導致印度客機集體感染

香港身分證真係公廁黎

醫院有冇收返住院治療費用？咪撚走數

香港人？

食撚屎啦蝻
返印度食蕉啦

死印狗

因為不嬲都講COVID 唔係真正airborne
係要痴住d野先生存/飛黎飛去
Filter 只要capture 到個d介質就有效

如果你話HEPA filter 唔夠力嘅話
醫院/lab 都係用HEPA filter (非負壓隔離)
H1X 個d 都係HEPA filter

停左印度飛黎香港飛機

任何人中COVID-19 （武肺）都係免費醫㗎

仲要好生得識生唔識教，負衛生意識。

佢一早講印度xx節，點解又比人飛嚟？

之後又改過？

年初內地爆發新冠肺炎，社會擔心非港人會湧至本港求醫，令醫療體系徒添壓力，故特首林鄭月娥宣布，醫管局一月二十九日改向非符合資格者收費，入住負壓病房及亞博館的每日費用，跟普通科醫院住院費用看齊為五千一百元、深切治療病房則二萬四千四百元一日，費用包括藥物治療等需要。

原機遣返啦

Sor, 原來改咗要收錢

屌你老母 玩撚到爛哂好咩
係都搵D柒野DF啦
日撚日搵D女神/正常靚女黎搞 你遲撚早拿屎上身

走數都唔知會唔會追

首先要醫用n95先確保到, 仲要過到漏氣test
另外病毒係空氣濃度高既時候, 眼都易中
所以眼都要有mask

印度人真係低賤民族 唔死都冇撚用

唔明點解仲唔封菲印巴呢啲垃圾國家

全部走曬數,十年前已經有支那狗衝關生仔$1都唔洗出

可能係空姐

食肆換氣要求嗰啲空氣淨化設備好似都係HEPA

香港政府，唔怕

印度一路都爆得好勁，多謝林鄭喺關口咁落力，應記一功

窮閪國家無人理，要人陪佢地一齊死

印度

佢地未有肺炎前已經好撚污糟

唔好累全家啦，屌你老母外來閪！！！印度閪屌你老臭閪！！

無症狀醫嚟把鬼

封左港豬無印傭用點算

定係週圍坐

有又點，國安法都出行bno都可以取消，要取消你印閪有咩難度

我錯了，上面有巴打貼咗，非合資格人士係要俾錢醫

啲病毒係你前面咳出黎
你就已經係後面吸入咗
都未入飛機個空氣系統，幾勁都無用啦

好過啲人死雞撐飯蓋

你屋企印傭印度嚟？

咁measles 應該隔唔到？
定係都係隔咗個vector都得

係
老蘭幾多人係到狩獵就知

笑撚死

所以我已經講咗 密切接觸者個定義唔係全架飛機嘅人 只會係前後幾行

印度爆到hihi
其實上機前已染病 一d都唔奇
不一定在機上先中

公司有個印度外判IT同事，佢上星期話佢全家確診

點解咁多印度人嚟香港？

死印度黑差賤種

造勢封機場

係 我都識大把印度同事有染到
佢地都有得打針 係唔知有冇效啫
個個打完針都可以發一兩日燒 免疫反應超勁

咩呀！人哋房屋台仲等緊開關大爆升㗎

你有幾多要幾多

鬼國

其實可唔可以原機折返

我想問你地係咪歧視南亞手足?
佢地移民黎香港 離鄉別井 都要比你地歧視
係咪唔記得佢地呢兩年幫左我地幾多?

個回港易真係比香港人回港咩？

淋病想整第五波
逼香港人用安心出行
打科興
全部都係政治任務黎

第5波快點強

係呀，死黑差賤種快d返印度煮咖哩
又臭又污糟
屌你老母

大脾坐女
手上抱仔

房屋台AA們，幾時開關大爆升呀？

即係今日會多47新增個案？
定係有啲計咗琴日

咁坐頭排係咪無敵

咁睇個空氣係系點設計，應該中間點都有換氣位，唔會去到機尾先換呱

........

確診數字爆升

好撚驚 你幾歲？

大陸人落香港爆賣樓就真

佢老味ban左印度呢D垃圾國家黎香港啦

戴豬嘴+P100自己做test啦
舒服得黎又勁過n95

大部分印傭係印尼

紅色飛機

衝出黎柒
笑人地港豬之前照左鏡未？

有咩病毒勁得過恒河水

負責檢測的 有可疑

刷緊群體免疫

肯定又係香港人唔乖

幾時規定埋入港客機每小時換氣次數

印度唔係一爆發果時已經狂刷梗咩？

真係47個人嫁

咖哩佬一日廿幾萬宗仲放人入黎 政府真係on撚99

我記得有個research講過係比想像中難中
反而巴士仲易
好似係因為飛機本身有過濾之類

澳門未做政策措施，班高官唔敢做呀。

衰咗先做 濕9政苦做嘢永遠慢幾拍

都一年幾，你仲未知咩叫飛沫？